呢期咁多人吹大利物浦就知崩盤時間又到

每三場輸一場其實唔難

仲有半季就已經開始燈

樓主日燈夜燈肉酸到

佢係其中一個令人討論利物狗既球迷

樓豬都算勝利球迷 當年巴塞5冠就迷巴 以家就變左做死利狗

答案係利巴混種

開始燈？你認真？

條友仲肉酸過你

唔會啦 以家巴塞低潮期佢無再討論過巴塞

場場都開新post
死蓋狗浪費網絡資源

熊餅佬好波

咪撚25啦

樓豬一向見到唔對路就會著草

呢個係會員何xx

熱狗圍爐Po

直接頒獎比我利啦，使撚燈咩

成班狗

點會咁易 你睇下肉酸燈到拎歐聯

估唔到利物浦咁快就開始收皮 （二）

蓋清點睇車仔對我廠

倫敦之王係車記